我返工個位比人鳩佔

是咁的，我係文員仔，公司每人有張枱，大概5呎長
我份人比較企理乾淨，枱面得printer,電腦,keyboard
文具嘢，零食，公司file 我習慣收入櫃，
所以張台都淨返好多位，
公司好大塵，唔知係咪因為中央冷氣污糟，
隔2,3日張枱就會舖塵，所以每日返工都會抹下先
啲同事唔知係咪葡萄我張台乾淨，
一行過就會擺底啲文件喺我張台，話擺低先
行過又會將杯水擺低，
試過有人買外賣仲將啲油淋淋外賣擺去我張台，話放住先，等陣拎返
隔離位同事張台好撚多嘢，有一日，佢趕住同人傾project,佢print左一大疊note擺去我個位度，之後專登喺我個位度釘notes 佢仲試過趁我去廁所，佢自己位唔坐，霸左我個位成個鐘，我當時趕住做project但所有嘢喺電腦度，佢話: 借個位黎先我都趕時間做project,你個位多位啲
diu 人人個位一樣大架啦，搞到我on99走左去廁所坐
老闆仲on99，有次走黎同隔離位個同事傾計，佢見我張枱有位，成個屎忽坐落張台度

你係咪打雜?

放返D野上枱度囉～

唔係呀，我都好似其他同事咁，跟下啲project

有得諗，我都諗住放返啲文具上枱

可能佢地串鳩你冇野做

放到成張枱滿晒野

睇錯放啲文員上枱

放哂啲零食喺枱